林鄭：據了解國安法沒追溯期 既往不咎

【明報專訊】「港區國安法」日前公布草案說明，但無公布具體內容，行政長官林鄭月娥昨晨稱，港區國安法未提及追溯期，照她了解，「就是既往不咎，由生效日起才執行」。被問到支持港區國安法會否成為參選「入閘」資格，她說「無感覺到」法例內容意圖增加參選人條件。香港眾志秘書長黃之鋒認為，現時無法律條文，林鄭月娥僅是意圖降溫「出口術」，稱法例通過後自然會秋後算帳。

推

聽日就話
吖唔好意思，我理解錯咗，原來有㗎？

林奠都係呃9人

據佢了解姐,
佢了解錯左囉, SOR 囉

SO99Y

如果共產黨既聲明你都信
麻煩自己主動去做一做核酸測試

驗下你DNA入面邊條染色體Short撚左

笑話

周庭 GPHONE

驗完就可以全方位720度監視了

心都痛

香港獨立之後每一件傷害香港人既事都會追究, 你班港共同支共官員小心啲啦